「突發」美國內戰

點睇1月20號

平安移交

我宣布 美國準備發生內戰

USA!!!USA!!!USA!!!

邊度有咁易內戰